08. Dezember 2015 - Erstellung der Readme Datei auf GitLab
08. Dezember 2015 - Erstellung der Contributing Datei auf GitLab
08. Dezember 2015 - Erstellung des 1. Entwurfs - Grundideen ( Wie gehen wir an die Aufgabe ran ? )
09. Dezember 2015 - Erstellung eines Probe-Projekts - Ablaufplan ( Aufbau der Aufgabe )
12. Dezember 2015 - Beginn des Schreibens von C-Code
14. Dezember 2015 - Weiterbearbeitung des Codes
14. Dezember 2015 - Main-Funktion des Projekts fertig gestellt
15. Dezember 2015 - die 2 Funktionen Einzahlen, Auszahlen fertig gestellt
15. Dezember 2015 - Probleme mit dem Speichern des Kontostandes ( evtl. in externer Datei )
16. Dezember 2015 - Speichern in externer Datei erfolgreich - Programm getestet
16. Dezember 2015 - C-Code strukturieren und kommentieren
17. Dezember 2015 - Projekt fertig gestellt und letzte Überprüfung von auftretenden Fehlern

02. Januar 2016 - Präsentation erstellt und fertig gestellt

08. Januar 2016 - Erstellung der main.c auf GitLab
08. Januar 2016 - Erstellung der Konto.txt Datei auf GitLab
08. Januar 2016 - Hinzufügen einer if-Abfrage im C-Code, falls die Datei konto.txt nicht gefunden werden kann
